[c9] 嚴選十套tvb近十年來最好睇既劇

以我大美人作為三色台首席粉絲黎講
套套都就黎倒轉都背得返出黎咁滯
又對大台既劇瞭如指掌
現正嚴選我心目中最撚正既十套劇（07-17）

排名不分先後

1）溏心風暴之家好月圓
冇撚得輸啦完全
[purple]管家仔宇宙第一[/red]

2）學警出更
Oh can you feel

3）使徒行者

又係冇得輸，呀蛇同峯峯

4）幕後玩家
世界級
唔係脆魚做女一絕對屌打16年既劇

5）心理追兇mind hunter
馬明

6）宮心計

囡囡

7）城寨英雄
好撚高汁

8）歲月風雲
屌，差啲唔記得講呢套
好撚感人呀成個故事個起承轉合都好好
個陣未撚咁反共

9）蒲松齡
如夢～～～初～～醒
唔計呀馬囝啲屙唔出屎式演技係幾好睇既

10）公主嫁到
呢套好撚好笑

好難簡啊
平心而論，大台呢幾年真係高汁左
利申：非打手，我愛tvb

邊撚個咁鳩憎我，秒速負皮me?

親，請你原地爆炸吧
成日負皮me

不服來辯

Tvb粉絲們，在哪兒啊啊啊啊

天與地都冇

唔撚記得左呢套

盲俠大6C

世界級

What 7 is that?

負皮8
睇黎本日不宜開post

大冬瓜
哥倫布
汪明荃套處境劇
郭晉安套神探劇
牙fred套唔知咩劇
林峯同bobby套死亡筆記
仲有一套講啲咩kai呀，啲潮語既劇
再加幾套垃圾

Ok
You win

Btw荷媽搞爛gag最撚正

賭城群英會

好濕鳩喎

城寨英雄
不懂撒嬌的女人
愛．回家之八時入席
致命復活
律政強人
完美叛侶
純熟意外
踩過界
火線下的江湖大佬
拆局專家

全部呢兩三年既

不過係高汁左

12年打後已經開始睇得唔多tvb，發現無線啲劇多數都係首播唔會想睇，重播無聊先會想睇下，但真係唔會有決心追，除非真係好無聊，

07年數起睇得哂大部份集數都唔過廿套，要揀十套應該會係咁

天與地
飛女正傳
愛我請留言
———————————————————————
巴不得爸爸
———————————————————————
貓屎媽媽
鐵馬尋橋
與敵同行
巾幗梟雄
怒火街頭
心戰

而家做緊果套

真係好撚高汁 近年 TOP 5

義海都冇

與敵同行都冇

女王辦公室
野蠻奶奶大戰戈師奶
倩女喜相逢
富貴門
心路gps
有營煮婦
新抱喜相逢
華麗轉身
荃加福祿壽探案
風雲天地

心戰
天與地兩套都無

覺得有李克勤/林峰唱主題曲嘅劇都唔差

近十年最好既劇 賭城群英會
近十年最好視帝 牙叻

等我又j下先

唔好睇

你睇既類型同我好相反

心路gps...

唔記得打天與地
心戰麻麻

不了

日出～～～～～照舊

Ok u win

Push

天與地
絕代商驕

唔使找

Ok...

前 後

未到十大囉

EU 超時特務都無？

任務囉ok

心理追兇mind hunter都有就食屎啦

大太監都無
使徒行者我會擺第一

下 好撚好睇

峯峯b

刀下留人都冇

有點悶

隔世追兇都無

十年呀 師兄